有咩慘過食屎

屎都無得食

食2舊屎

食撚屎

食欣宜啲屎

哇屌 唔小心想像咗一秒

me2

食完屎之後一世冇得刷牙

返工

咪又係屎

點解要返工賺錢食飯? 直接食屎咪唔洗咁慘

含屎

食兩舊屎

食屎過程已包括含屎

含到2046唔俾吞